空少阻醉酒客登機疑得罪高層 慘被炒魷祭旗

"中資公司香港航空一名空少，
早前要求一名醉酒乘客下機，
但乘客疑為公司高層的友好，
該名空少其後遭解僱，
港航被指秋後算帳。

前線員工不滿管理層懲罰堅守安全規例的同事，漠視機艙安全"

HX & UO Secrets

我唔係你呢個行業嘅人, 但係呢件事有咩討論空間?你可唔可以簡單講下?